想揾翻一個故

大家記唔記得以前有一個故(唔記得係咪甜教啦)
我記得係男主角識咗條女 條女帶佢翻hall扑野 入去前畀咗罐可樂個看更 夾住唔知1/2百蚊咁

近排突然醒起好想揾翻但search極keyword都冇

應該係喺高登嘅